明天，我要和昨天的妳約會

點解香港無得上!!!
如果想睇可以點

我都想知

之前果套如果世界沒有貓咁冷咁文青都有院線上 (利申有睇)
偏偏呢套就無

好想睇小松菜奈呀

竟然無咩人對呢套有興趣

首歌好正

台灣上左兩個月啦

我見下個月尾連碟都出埋，香港應該冇份上
利申我都想睇

本身諗住搵下itunes 都係無

福蒼士汰

巴打睇左? 唔好睇?

好想睇！
我睇緊書 做乜唔上！

推下先

我想買日文版既碟, 但冇字幕

有字幕了

仲有miwa套和你的100次戀愛
仲有川口春奈套一週朋友
仲有好多正日本戲香港都冇上畫

一週的朋友上左啦。。。。。。落埋畫啦。。。。。。

係喎自

完全miss咗

飛機有得睇
純粹唔鐘意呢個男主角，做戲得表情

邊到有得睇
等左好耐都未有得睇

happy end loop左好多次

超好聽

Bilibilil有

睇左喇 當女主角講真相出黎個陣 真係會眼濕濕
明明第一次 變左做最後一次

係飛機睇
其實佢解說果陣都未喊
男主知道女主有幾痛苦打電話揾番女主果時喊左一次
男主第二十九日要同女主扮恩愛而女主又真係開始鍾意男主又喊一次
第三十日重新認識而要即刻分開又喊左一次
男主二十五歲去揾女主又眼濕
最後女主去到邂逅之日 真入會再喊多一次

我承認我淚線比較發達
睇之前就聽講小松菜奈每一次都係真喊無用眼藥水 睇果陣就會特別留意住佢喊嘅位 諗番就知佢有幾痛苦..........

我指諗番果幾幕 由於喊得好真 會感受到女主有幾痛苦